# RGAA 4.0 - Rule 10.9.2

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[10.9](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-10-9)

### Test

[10.9.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-10-9-2)

### Description

> Dans chaque page web, pour chaque image ou ensemble d’images, l’information ne doit pas être donnée uniquement [par la forme, taille ou position](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#indication-donnee-par-la-forme-la-taille-ou-la-position). Cette règle est-elle respectée ?

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 10.9.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule100902/)
- [Unit test file for rule 10.9.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule100902Test.java)
- [Class file for rule 10.9.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule100902.java)


